香港啊呢度係香港啊屌你老母

屌你老母公德心呢

咪又係中國既地方

邊頭？

差唔多元朗

垃圾到

仲以為會有個阿叔跑出黎屌人老母

Gif來 你無咩==